[泰國夜蒲] 27-31號有冇人去曼谷

同屋企人去旅行
屋企人唔鐘意飲酒
但係我夜晚想去飲下酒
獨仔無人陪
有冇人會去可以一齊join埋

諗住去夜蒲咋
斬妖除魔唔啱我

咁冇必要去，落便利店買啤酒一樣

有啲泰國女仔都幾靚

你分到再講

啱啱今日到咗曼谷，自己一個毒遊
一齊出嚟飲杯？

好呀 有冇tg 我add你

mingming1994

依家喺terminal 21

巴打好近wo

聽晚落club
有冇性趣join

Ching 我搵緊飯腳

你邊日去？